[開定先]一早話左蘇斯克查條垃圾一打強隊就現形

何得何能帶大會

強隊得幾隊，弱隊成十幾隊，條數你自己計